荷蘭Maastricht exchange 揮手區/請教區

有冇巴絲下年sem 1去 Maastricht exhange 或者去過 Maastricht exchange?

Exchange緊

下年sem 1去但visa 、住宿、戶口完未搞 巴打可唔可以指點下

Tg: ccdalun

我下個sem去rotterdam

去erasmus university? 讀咩program?

Yes!! Media &communication

Summer收到offer 去Amsterdam

Tilburg

純聽閒，erasmus係荷蘭真係個個人都識

Summer 應該搞少好多麻煩野(?)因為唔洗逗留多過90日

你地市中心嘅可以互相相認我Maastricht 係邊境地區行開一邊先

間間u水平都咁上下

有呀 你比你既我 我pm你ahh~

10年前tilburg 路過

就快rotterdam grad路過⋯⋯

我讀藝術，最尾一年了
應該年尾會返香港

巴打有無tg semb去maastricht exchange想請教下

Ching sem 2去Maastricht exchange?

想報exchange 想請教下荷蘭好唔好 想開心好玩啲嘅 邊區好啲thanks!!